朋友就生日, 想訂製一個蛋糕

事源係我地每年都會用一個chocolate pie同佢慶祝生日
今年佢就結婚我地成班fd諗住整個cake size既chocolate pie比佢
想問下大家有無推薦?

呢隻

有無人幫到我

同佢條女一齊整個creampie畀佢

Fb search 3d cake order

幫襯過?

自己整啦 一定會開心過訂

Ig search mg_cakehouse
比圖佢應該會幫你整到
利申：訂過一次 覺得ok

識就唔洗搵人整啦

thanks, let me see see

有無搵過教學學過先

咁我又覺得無咩需要, 我又唔係佢條女

咁都唔係好friend姐

十幾年兄弟, 有d野心照